連登女神林鄭月娥 穩奪民建聯經民聯提名

特首選舉提名期明天展開，手握超過100張選委票的民建聯，傍晚召開中委會會議，主席李慧琼會後表示，普遍中委會成員認為林鄭月娥最能符合民建聯對下任行政長官「擇善有為」的要求，決定向民建聯選委推薦提名林鄭月娥出選特首，但選委可自行決定是否提名林鄭月娥。李慧琼說，她會提名林鄭月娥，體現中委會決定。

她又說，民建聯在投票前，會再召開中委會決定最後投票意向。被問到推薦提名林鄭，是否因為有報道指人大委員長張德江南下支持林鄭月娥，李慧琼只是說，中委會是經過仔細考慮作決定。

另外，有20張選委票的經民聯亦表明支持林鄭月娥，主席盧偉國表示，支持林鄭是因為覺得她過往工作，反映她全心為香港，有較強施政能力，強調香港要持續向前發展，特首必須要與外界及中央有良好溝通。他又說，不會規定成員的提名，因為選委要顧及本身業界的考慮，但相信他們將來投票會跟提名貫徹一致。

多個組織早前已表明會提名林鄭，包括中華總商會18票全提名林鄭，體育界的15張選委票亦傾向提名她，加上九倉前主席吳光正早前也稱九倉及會德豐集團所有選委共11票，將提名林鄭月娥，料林鄭已穩袋150張提名票勢必入閘。

來多4年
到時班港豬又叫春

理念大過一切

會員茄俊

懷念梁總統

班廢老咁鍾意投DAB，而家佢地揀個唔肯全民退保嘅人有咩感想

d廢老邊會諗咁多
新年有蛇食有揮春拎
間唔中比個唔洗錢既一天遊
連老豆老母姓乜都唔記得呀